如果Hana早D出道 佢既歷史地位會去到邊

三十中先黎紅

一早出道但無人要

其實我鍾意佢把聲

我鍾意佢腳

佢含撚應該幾正

會去鷹皇成為受仔既春卷

冇掟企

佢以前用陳曉怡呢個名參加比賽

會比佢啲牙刮親個龜頭仔

bb識食

你條淫蟲收嗲啦

想俾多齒症嘅人含

Ho ball

線條一般，勝在夠白滑

hana好正 , 但唱live麻麻

會唱好多tvb既歌

live其實算好 (以班星夢嚟講

可同王菲爭一日之長短

唔係一早就出道咗咩？
嗰個ATV 打麻雀遊戲節目
林敏驄做主持佢做下把
成日俾林敏驄抽水添

吊打雞蓉啦

同hani同級